不滿球證判12碼予曼聯 尼馬網上鬧裁判被罰停賽3場

歐聯16強次回合，曼聯靠拉舒福特在完場前射入12碼，取得重要的作客入球，以3：1擊敗巴黎聖日耳門（PSG），兩回合踢成3：3，曼聯靠較多作客入球晉級。該仗因傷缺陣的PSG球星尼馬，賽後在社交網站怒轟裁判的決定，認為球證不應判罰12碼。

鍵盤戰士

篇報道邊度有港停賽三場

尼馬自行停賽

加埋係盃賽打球迷隨時下季聯賽又停賽
咁聯賽同歐聯都停賽

尼馬都係連登仔

佢不如退休啦

當時曼聯的達洛治遠射，省中PSG中堅派斯奴甘佩比的手，球證到場邊看重播後判12碼。尼馬將矛頭直指視像助理裁判（VAR），他表示：「太噁心了！4個對足球一無所知的人對住電視看慢鏡。當他（甘佩比）背對住時，怎知道手做什麼？」

結果，因為這番言論，歐洲足協昨日（4月26日）宣布罰尼馬停賽3場。換言之，尼馬將缺陣下屆頭3場歐聯分組賽。

可能無得踢歐聯呢

曼連要簽尼馬咩?

你地咁既水平 都過唔到疤塞啦

泥馬踢埋d垃圾隊 係美斯面前抬唔抬到頭

有歐霸

唔緊要啦 下年可能法甲都拎唔到